(劇透)我係Steve Rogers 你問我答

隨便問

點解你叫林盛賓

同你條女搞左幾多次

Peggy嗰西滑唔滑?

好想幫你含

原來中文名係林盛賓

佢係我偶像

14000605

Sharon滑啲

BUCKY？

推

我知你愛嘅係Bucky

點解要錫我個姪！